發唔發覺班五毛潛曬水

習近平稱帝之路咁大件事 啲五毛反而粒聲唔出 係咪上頭都太震驚 唔知點落order維穩?

有冇五毛出黎反駁下

JR，岩瀬健三出嚟解釋吓

係

好少見成頁一個show blocked user都冇

五毛點會唔出黎維穩呀，用下個腦啦垃圾
冇五毛出聲咪代表連登小五毛囉

你咪係五毛

有個post鳩味開始係咁回囉

睇你條垃圾五毛比連仔ban撚咗都仲要開過個account黎開工就知連登既價值係邊啦傻閪
過完年冇工開係咪好撚慘呢

上頭落咗order未

冇人掛住你呀 睇下你條五毛冇工開幾時餓撚死乍

bam完,又冇收到指示都唔知做乜好

哦！

五毛做唔到野冇利用價值仲要比人bam撚埋 慘撚過比人用完即棄既condom

我仲生勾勾係度 但係你條五毛就黎比人咒鳩死喇

一開post即刻有兩隻喎

見佢地冇工開咁慘豬咪召喚佢地入黎撚下

叫埋你啲同伴入黎比我撚下ok?

ALL HAIL XIDADA